喺我眼中，水砲車只不過係一架識噴水嘅玩具車

我一拳一架

三拳三架

唔喺，十米內俾佢直射嘅話無防護會射到內傷。
我覺紙皮包膠擋會擋去大部份衝擊力

我嘅拳風已經可以擋到

戰略上輕視, 戰術上重視
真係可以射到個人飛起射死人 要小心

唔好傻啦 你試下搵花灑噴下啲蟻

香港咁多鋪頭 射爆玻璃邊個賠

你係蟻，我唔係

我嘅戰鬥力係常人嘅1000倍

唔好玩喇 剩係射到你跌低已經傷 仲未計高壓水柱的衝撃力做成的內傷

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

喺我眼中，樓豬只不過係一個識廢噏既死基佬

我嘅實力唔係你地常人可以理解得到

咁多新會然

你咪撚出膠po啦

我贊成第一個送樓主去試水

海港城

噴屎呀，仲噴水

農夫三拳？

未驚過